为什么喜欢海贼

    在海贼王的世界里 我看到了现在可能是所有现代人需要的一种东西 可能是友情 可能是坚持到底的一种信仰 可能是去人对晚辈的一个期盼 也有可能...... 他们带着朋友的期望 踏入新世界 在新世界 会遇见更多神奇的事情 难过的关卡 我相信他们的态度一样想以前那样 不离不弃 坚持到底 绝不轻言放弃        正因为这种种我选择了海贼王 我对它一样不离不弃 一直坚持了7年多 我依然会继续支持海贼王 连载我会一直看~~~